去過德國工作假期嘅入一入

小弟頂唔順香港想出走一下
所以想去一去德國工作假期下 個網上資料好唔貼地
求大家指教下會唔會有機轉working visa?

幫推